{"id":733,"date":"2021-10-06T17:12:32","date_gmt":"2021-10-06T20:12:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/?post_type=product&#038;p=733"},"modified":"2021-10-06T17:12:36","modified_gmt":"2021-10-06T20:12:36","slug":"calca-jeans-com-bolsos-funcionais-e-faixa","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/produto\/calca-jeans-com-bolsos-funcionais-e-faixa\/","title":{"rendered":"Cal\u00e7a Jeans com Bolsos Funcionais e Faixa"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detalhes<br \/>\nC\u00f3digo do produto: 3310899<\/p>\n<p>Modelagem: Justo<\/p>\n<p>Modelo: Flare<\/p>\n<p>Comprimento: Longo<\/p>\n<p>Cinto: No mesmo tecido<\/p>\n<p>Cintura: M\u00e9dia<\/p>\n<p>Fechamento: Bot\u00e3o e z\u00edper<\/p>\n<p>Tecido: Jeans<\/p>\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 83% algod\u00e3o 15% poli\u00e9ster 2% elastano<\/p>\n","protected":false},"featured_media":734,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[55],"product_tag":[],"brands":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product\/733"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=733"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media\/734"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=733"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}