{"id":851,"date":"2021-10-10T04:16:09","date_gmt":"2021-10-10T07:16:09","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/?post_type=product&#038;p=851"},"modified":"2021-10-10T04:16:10","modified_gmt":"2021-10-10T07:16:10","slug":"macaquinho-jeans-medio-mangas-bufantes-e-faixa","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/produto\/macaquinho-jeans-medio-mangas-bufantes-e-faixa\/","title":{"rendered":"Macaquinho Jeans M\u00e9dio Mangas Bufantes e Faixa"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detalhes<br \/>\nC\u00f3digo do produto: 3404544<\/p>\n<p>Modelagem: Solto<\/p>\n<p>Comprimento da manga: 3\/4<\/p>\n<p>Modelo da manga: Bufante<\/p>\n<p>Cinto: No mesmo tecido<\/p>\n<p>Decote frente: Gola padre<\/p>\n<p>Complemento: Bolsos; pala costas; pregas<\/p>\n<p>Fechamento: Bot\u00f5es<\/p>\n<p>Tecido: Jeans<\/p>\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 81% algod\u00e3o 17% poli\u00e9ster 2% elastano<\/p>\n","protected":false},"featured_media":852,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[57],"product_tag":[],"brands":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product\/851"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=851"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media\/852"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=851"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}