{"id":748,"date":"2021-10-06T17:19:55","date_gmt":"2021-10-06T20:19:55","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/?post_type=product&#038;p=748"},"modified":"2021-10-06T17:19:57","modified_gmt":"2021-10-06T20:19:57","slug":"calca-preta-pantacourt-com-elastico-no-cos","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/produto\/calca-preta-pantacourt-com-elastico-no-cos\/","title":{"rendered":"Cal\u00e7a Preta Pantacourt com El\u00e1stico no C\u00f3s"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3digo do produto: 3203266<\/p>\n<p>Modelagem: Solto<\/p>\n<p>Comprimento: Pantacourt<\/p>\n<p>Cintura: Alta<\/p>\n<p>Complemento: Bolsos; el\u00e1stico<\/p>\n<p>Observa\u00e7\u00e3o: Bolsos funcionais<\/p>\n<p>Tecido: Malha crepe<\/p>\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 100% algod\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"featured_media":749,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[55],"product_tag":[],"brands":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product\/748"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=748"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media\/749"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=748"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=748"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=748"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}