{"id":742,"date":"2021-10-06T17:17:04","date_gmt":"2021-10-06T20:17:04","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/?post_type=product&#038;p=742"},"modified":"2021-10-06T17:17:07","modified_gmt":"2021-10-06T20:17:07","slug":"calca-preta-cos-largo-com-pregas-e-bolsos","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/produto\/calca-preta-cos-largo-com-pregas-e-bolsos\/","title":{"rendered":"Cal\u00e7a Preta C\u00f3s Largo com Pregas e Bolsos"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Detalhes<br \/>\nC\u00f3digo do produto: 3328539<\/p>\n<p>Modelagem: Solto<\/p>\n<p>Cintura: Alta<\/p>\n<p>Complemento: Bolsos; el\u00e1stico na cintura; pregas<\/p>\n<p>Tecido: Meia malha<\/p>\n<p>Composi\u00e7\u00e3o: 100% algod\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"featured_media":743,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[55],"product_tag":[],"brands":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product\/742"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=742"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media\/743"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=742"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=742"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-roupas\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=742"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}